與攝影師玩3P以為潛規則 18歲直播主告性侵失敗

1名年僅18歲的直播主去年與1名馮姓經紀人簽約，並接受安排試鏡，在試鏡的過程中竟和中年張姓攝影師及其陳姓小女友大玩3P，徹夜未歸，少女試鏡後又被安排與知名的黃姓音樂老師學唱歌，但少女最後並未如願成為藝人走紅，事後覺得被潛規則的她，決定對張姓攝影師及其陳姓女友提起強制性交告訴，並認為馮姓經紀人與黃姓音樂老師也是一夥的，對2人提起利用權勢性交告訴，但檢察官調查後發現少女是自願玩3P，甚至當攝影師要她回家，她還不肯離去，因此以事證不足，將4人不起訴。

據了解，提告的少女家教甚嚴，但她堅持走自己的路，並嚮往成為1名藝人，由於長相不差，除了當直播主之外，少女在去年8月間還差1個月就滿18歲時，找了一家知名的經紀公司，與馮姓經紀人簽約，經紀人隨即安排試鏡。

少女依約前往張姓攝影師住處試鏡，攝影師誇她很上相，因此當張男試探性的詢問她要不要讓2人的關係更進一步時，少女誤以為上床是這個行業的潛規則，竟然與張男及其年輕的陳姓女友大玩3P，徹夜未歸。

3人大戰過後，又陸續約戰3次，不久經紀人又安排少女與1名知名的黃姓音樂老師練習唱歌，由於女子因為表現並不出色，一直無法出道成為藝人。

有一天，少女與朋友外出談心，聊到了這段往事，友人聽到後認為少女被騙失身，不僅帶少女去找民意代表助理陳情，還向警方報案，先是指控張姓攝影師與其陳姓女友助理，違反她的意願逼她玩3P涉犯強制性交罪，還拍下3人做愛的不雅照片，另涉犯《兒童及少年性剝削防制條例》，事後又加告馮姓經紀人及黃姓音樂老師與攝影師共謀，涉犯利用權勢性交罪。

台北地檢署受理後，立即指揮警方前往張男住處執行搜索，查扣攝影器材及電腦，利用數位鑑識還原，但硬碟裡，只有張男的陳姓女友與其他女子性交的畫面，並沒有少女的照片或是影像。

張男到案坦承和陳姓女友與少女玩3P，但否認有違背少女的意願，並稱當時認為夜深不宜久留，要少女趕快回家，但少女怎麼趕就是趕不走，甚至還主動邀約，問什麼時候還能再見面，張男並提出雙方的對話紀錄證明。

檢察官調查後，採信張男的說法，認為3P並未違反少女意願，而經紀人及音樂老師，則根本不知情，至於拍攝不雅照的部分，因為並未查到任何照片，因此認為事證不足，將4人均處分不起訴。（呂志明／台北報導）

所以話

雞即係雞
根本你都唔識做人

根本大部分俾老豆開罐頭

估中地方

事後越想越不對勁

台灣

因為紅唔撚到就告鳩人, 呢啲女人真係古撚惑

最美的風景

台妹係正嘅!! 又蠢又淫